[gay post 183] 嘻 臭豬

嘻 臭貓

臭鳩

又爆

喜歡我嗎？

a

臭HAL

臭象

臭腸

你講
你有冇掛住我先

冇

我先唔信你啊衰鬼

安已不

臭你又奶

挫歪喲

花花

他朝君體

係我諗嗰個？

依家比人玩返轉頭

果個我就唔知啦
都係果句
死撚左先話我知

喂喂喂

唔拍拖咪唔會有EX囉
btw ex呢D野過左去咪算囉 記咁耐做咩
條友賤之後都會有人收拾佢架啦

停啦

佢前排無啦啦關心我
我呢幾日就睇到佢叫春

要報警收屍？等我黎

唔知你邊個EX

夠啦

我諗起就想笑

想念我嗎

隔壁問我做咩笑得咁開心

你不想念我嗎？

諗返起尋日我就⋯

我得罪咗象b…

成肚氣

啱啱起身瞓咗12個鐘 點解...點解唔係5點醒

留個名先

我陪你唔訓

咁癲 我落緊街買野食 好肚餓

腸腸

鴿鴿叫我玩佢

一打 唔洗找

甲甲

一齊玩

點算

加油

我真係恭喜你地啊

你on9少陣

還番象仔比我

有人請食飯 開心

咁你幾時請我食飯

食好西

我正式宣佈會員夢涵係我仇人
將會狙擊佢一生一世

why

狙擊佢個8月15？

佢好猛.....

why so sweet
放閃可恥

Be natural

be marry

居然係人地請，唔係你請人

公司有個大粒就走 咁我同佢食晏諗住請佢
點知比佢話搵雞碎咁多仲學人請食飯 得啦我比

你搵雞碎咁多

比起佢係既 人地都退休

覆TG都要睇人放閃

夠了

唔求靚grade...希望唔洗retake就好......

食唔食早餐好
但最近肥咗

你不知幾想

邊個？

唔係呱？！

柒到唔想出街。。。

ng g lei

啊！！！！
行啦仆街！！！
架巴士重喺到優哉行哉

old school 字

你哩家咩意思

優哉游哉

完sem

好好呀

咩喎

有冇人想要
我嘅
小心心？

靜左
靜埋右

Me

我

= no?

喊緊了…

唔係咁㗎

我知道。。

象仔

公司黎左個compliance幾索
成個後生版萬珠沙華咁款

外國分公司個manager 好年輕好靚仔，可惜太矮

係咁架啦
邊有十全十美

正
講英文又幾好聽

係咪仲好講道理

Yes 全公司最講道理就係佢

正撚到🤤🤤🤤

相

正
但係樣呢

如果轉左髮型法國唔好睇咁點算。。。

我已經面對緊

剃光頭

hi

Hi衰鬼

點啊衰鬼

掛住你

係咪會post上嚟

....
人地。。。
有。。。

前日我有一下真係以為花生帶咗個新朋友出嚟

咁相呢？

貓貓係咪諗住挑戰晒所有唔見得人既髮型

唔睇見正d

會*

One more two more 屎忽大過菠蘿

佢野都唔同我講句
偷影唔到

哈佬

禮拜五喇

攰到仆街
連行去scan野都唔想

嘻臭hal

我眼瞓到，飯都冇食，番左酒店瞓
瞓醒左，又唔想落街食野

琴晚好夜訓 返到公司坐左粒幾鐘先捨得做下野

做乜呀腸？

茅野牙

又食仔仔食到咁夜呀？

咁你呢

琴晚已經夜食飯 返到屋企沖埋涼就係到訂酒店
本身訂完諗住訓 點知男友撲上黎話要
成四點幾先訓

慘

一腳踢佢落床啦

根本係兩個都想要

講到自己係受害者咁

我放工仲要去左做gym 已經好攰
佢仲要好耐都唔收手

諗住放假先嘛

仔仔今晚再渣乾你

唔係您話停就停咖啦咩

今晚得啊 聽日放假

佢坐上黎 捉實我隻手

嘩。。。

係囉
交功課式射左咪算
5分鐘射完就訓啦
搞咁耐根本就係想要

下次捉halhal隻手手

如果唔洗返工既話係好開心既

咁射咗就停咖啦
唔係咖咩。。。
定佢會繼續坐

佢會知我就射就等一等
不過射左都會係到un

仲un ????
仲頂得順咖咩?

我會係咁嗌唔好囉 不過佢唔停我就會噴多次 然後攰足成日

根本你就M底

不了

難得佢咁主動 緊係由佢黎

咁我捉波波

NO

實捉到佢

-.-？

佢痴q左線

準備放工 感動到喊出黎

咁誇張

比老細虐待?

好攰呀今日 朝早返到公司個下已經覺得世界末日

原來係因為下體比人款待

步出公司 又一條好漢

好漢🤗

大家接唔接受到同外國人拍拖

番到屋企繼續畀仔仔un

Sure

佢未放工呀 想剪頭髮 個髮型師又唔聽電話
唯有gym陣先

有咩問題？

巧惡牙美帝人

去開邊間剪

點解咁問
重點要佢冇鬼佬惡習先

有個外國男人msg我話佢搵ltr.
我係佢果type

岩咪go
唔岩咪🍋

揀啲可以同性戀結婚嘅國家，跟住移民

普通野咋 搵開佢剪咁解
好撚熱頂唔順

你番工係咪著suit??

係呀 簡直攞左我條命
我本身又大汗
抖啖氣都出汗

慘
最怕要著suit

好憎夏天

夏天先好，周街有背心仔仔睇

怕熱到返工放工都的士

睇到冇FEEL

我都想剪
但多人到爆

我會忍唔住係咁望

呢兩日點都會剪

咁你睇咩有feel

Gay

你

又串我

望得多就會覺得望來望去咪又係咁

邊有

睇見自己最有FEEL

因為7到會嚇親

拿

講中左

講真真係冇咩特別
睇得多就會覺得乜撚都係差唔多
所以我依家最注重人同人之間既相處

算啦好嗎

人同人相處真係好重要架
所以我好珍惜同每一個人之間既每一件事

Ok

嘻 臭豬

Hehe^^

做咩突然咁感性

人之將.........其言也.....

我不嬲都係好感性

連MEAN PIG都知道我講既野好TRUE 抵錫

終於瞓醒

仲有咩想講 好一次過講低

愛你啊啾咪
我一定會來搵你架

Ok see you later

你地兩個

幹B

???

偷筆係有報應...

笑到我痴線

無法可修飾的一對手

最衰都係你！

呢單野我可以笑足一年

21世紀仲信D咁既野

我信ga
我都見唔少點會唔會信呢
就正如你id一樣 存在即合理

冇同你玩lol就del me frd

成個frd list都冇咗你個id咁應該係冇on喇

人老左 feel到自己越來越辣殺
幾萬夜訓就喉嚨痛又咳

夜瞓咗幾萬日 緊係啦

晚...
啱啱訓醒牙 比次機會

第一次做零咩

渣ga

做咩扮有經驗
莫非…

我未試過呀
但佢問到好似第一次做咁

幾時先肯畀佢推倒

搵gem 去做hippop評判

佢都無興趣 我都無好大興趣

玩鳩佢

gem好嘢
萬歲
真愛

留名等睇你做零

上啦hal
推倒臭豬！

有波波 不了
你上喇 腸！

秒回

瘦仔著背心係死罪

負皮

今日我都係背心短褲
Hot die me

我想找件背心都冇

誠徵強壯嘅臂彎

我願意為您服務

噗

係
但太熱就照著啦

幹仔

瘦仔著背心我都照望

靚仔幹

你見過我個樣咩
勁樣衰

你話佢？好mean

講緊我自己勁樣衰

最近開始又見到袖位剪得勁大嘅背心

靚仔過我=靚仔

你又知靚仔過你

正呀呢啲

你有冇呢啲背心？

係囉
你估個個好似m豬咁成日得罪人咩

因為只有靚仔先會有拖拍

你靚仔喎

屌，好撚煩

靚仔唔洗拍拖

咩事？HAL蝦你呀？

冇
因為正常size 背心喺我到都變袖口大

佢話緊啲細路

靚仔會收兵

頭痛

halhal都讚

波波

！？

著緊背心

原來個個都知hal成日蝦波波

拍上嚟睇下

花生

你咪睇咗

999

我唔蝦波波㗎

可愛既小朋友係重要既資源
請大家珍惜

叔叔帶你去睇金魚好唔好

想曬lin咪講囉…

睇下都正呀

腸腸甘口愛
仲乜打腸腸wo

係囉
嫌lin頭唔夠黑咪講囉

食雞皮膚會白滑啲

sor...

唔敢了

咁仲唔食自己？！

黑啲先好睇
夏日陽光背心仔仔最正

你知我幾黑既話 你應該唔會咁講

食嘢好啲

唔係話你

有好黑咩

有幾黑先
黑先正

會以為係蝻嗰隻

好

你搞咩嚟

歐洲象

食咩好

c交

阿嬌

？？？

應該係黑仔個黑

部電腦mon出左幾條線

Molamola換moon la
最近我都想買返個moon

冇錢

都係拎番去APPLE整

課少一次金lor

呢排冇咩課啦
存錢叫鴨算

臭雞

sor

laptop出死線可以點

你又岩

順便換部新

你話你黑色果部？
老啦 放生佢啦

攰

冇死線呀
佢fit過你呀

我覺得佢就快gg

@波波
你有冇事呀

波波唔好死啊

男友終於肯一齊gym

佢係咪好瘦好瘦嗰d黎

叫埋仔仔去

學校咖

好柒啊。。。唔想出街啊。。。。

係咩

個頭。。。。

我覺得ok wor

oooooooooooo

我都未出聲

其實我冇gel就。。。。

幾好wor 我中意

唔洗講野

me too

有ge但
都係柒pose

睇返張貼紙睇真係笑死我

我覺得貓貓幾靚仔

？？？？

不安

講下咋嘛

but好想知貓貓個頭而家點樣,可唔可以俾我認識下

好慘

拜山曬死人

夜晚出好d

唔好去囉

做細嘅邊度有得唔去

我十幾年冇拜過山啦

真好

btw 咁快揀到眼鏡嘅？

下
揀唔到個個先有問題啦

佢係難揀款嘅

佢好麻煩 完

諗起 上兩個禮拜日生日
屋企人話去拜山
心諗係咪專登

返tg啦

深夜好想放負。。。

tg me

Ok I'm ready

同我搶！

我就冇人搶了

放啦 做緊紙的寶寶陪你

仲未完sem咩您

加油！！

係你唔要me

完呀 但要交term paper

咁夜先黎做。。。。
定係您岩岩先醒？

出完去返到屋企都十一點 跟住hea下都差唔多

人嚟！將試味尚宮拖出去斬！

好彩本宮冇入貨

嬲到我震呀！！！！

好攰

I’m gonna swing~~~~

慘慘豬

波波呢。。。
自從玫瑰日後唔見咗嘅

好想坐吓批鬥座。。。

毒死咗…
rip

rip

放心啦你係廢老唔會有人批鬥你

其實佢有資格坐

叫咗你成日唔好拎嗰啲辣殺俾人食

大肚婆？

我信波波未死既。。。

殊！
天機不可泄露

妹妹懷有龍胎就不必走動啦

點解會有嘅？

新icon

初戀真係全世界最辣殺既生物

搞到我咁

搞到你咁都算 仲時不時撩鳩你

象仔可以成日都

見我唔開心 問我要不要佢陪
一打 唔使找

一打唔洗...

人地都係好心姐

咁我呢。。。

收聲啦！

係咪有故事。。。

又叫我收聲又叫我講故事
你又開始精神分裂啦？
下？？
答我呀！！！

講啦屌你。。。

聽都未聽過
姐係冇人知啦
冇知名度姐係冇錢䁠啦
咁又點會有漢化

今晚文淸宮見

喂呀。。

好多game都係咁ga ma
有人搵我去漢化組ga
但辛苦不了

真心唔知
自學日文快d

save me save me~~~
wo ohohoh~

召喚！！！！！！

咁係時間點名了

求一個人喺canteen攞位攻略

對你好你又唔要

首先你要係肥婆

迫不及待好想撚狗了

有狗奴

撚我啊 嘻嘻

有人幫我拿包包 巧開心

港。。。

女王花

maboy
Oh maboy
Baby~

禾開心就好了

笑撚死

笑死咗

Term paper呢樣嘢真係唔撚知邊個發明出嚟

捉左你先

波波
食咗未

你冇死
太好啦

您。。。。
唔開心。。。

食咗

各位night

打機

係咪好好味先

冇呀，我⋯

有毒ga!!!!!

花花味

吓

果隻妖狐想毒害姐姐腹中麟兒化為血水 ~(

我好食好多lor

ill

瞓唔著呀！！！

下

以後你唔好再掂我

可能因為頭先食完嘢

你知我最愛係你

以後唔見你了⋯⋯

Abcdef......

聽我tg錄音

不了 即刻 block 9 u

好多人想聽都冇得聽㗎

我要報驚！

私交到咁出眾

比個sticker 你睇 笑到我痴咗線

喂呀 唔准

Send 左

ok 你地玩得開心啲

你想知呀？

我就冇俾你睇過

游水！

唔叫me

join咩

番工

個個都飛

游完

唔通個個都想。。。。

無限plan萬歲

Smartone

慘G sm無限plan限速都屌打其他台

SUN Mobile
咁就12個月
今日打嚟話續唔續 有新plan 係加多$7x 可以再多首2GB用

便宜莫貪呀仔

知道了
以後要叫貴啲
有冇無限4/4.5G嗰啲㗎

我係無限plan 4.5G
6GB後限速

我4g 5gb咋。。。

你識游水咩？

洗衣機啲霉斑係撚樣

仲要係sun mobile

納米樂幫到你！

納米樂可以洗埋洗衣機咁勁咖咩 ？

唔識

嗰日睇廣告係可以清霉斑

日本城買包野洗幾次就得

我仲未諗好轉咩台

跟me

洗洗衣機個膽同啲防水膠邊嘅霉斑關咩事

好似可以甩到d

洗咗兩次膽
同埋用咗漂白水醃
用牙刷都刷唔到

試下用白醋

買過部新既咪得囉。。。

你畀呀 ？

搓吓先
我玩到成隻手都係漂白水味

你咁rich
洗乜我pay

俾我捱埋聽日！

d霉菌食得咁深
我諗冇得救la

十卜you

用3

我要捱3日2g

頭先撈艾豬一張相變高清都撈十年

再deep clean咗次
仲有霉漬
但希望冇噏味

好慘 停用大眼G啦

買個部啦

用手洗代替？

直立嗰啲係咪唔會咁

都會
不過用耐啲

我愛大眼g

臭g

浸過夜應該會冇掛

太多 同埋條膠個坑又深 又有角位
掂唔到
剩返少少冇臭就由佢

依家新ge機先有防霉
以前d機一唔清潔就gg

大家都是賢妻良母

禾入得廚房出得廳堂

咁靜嘅

梨走左

喺到喎我

返咗腥港未？

為我集氣！

過d陽氣比你

因為波波唔喺度

我部新機都發霉喇

洗衣機真係巧on9...

唔通手洗咩。。。

新機都出事？
買過部啦

紙紙要唔要

齋洗冇得乾又on9
又乾又洗又會易壞 又係on9

不過乾洗兩用機應該會少啲發霉就真

有錢咪買兩用機囉

我諗住呢部壞左就買

冇位

乾洗兩用好似唔會特別貴
係比較易壞姐

？冇位？

擺唔到大眼仔

拖延症仆街死！

我都就快死

復活了

嘻臭波

一直喺度

臭波

臭hal

又打我

有冇試過比人問想唔想同佢玩免費相撲

成件事好痴線

而家興咁樣叫約fun架咩？

佢話係正經真相撲運動

點正經法
兩個推吓推吓
又抽條底褲又摔人出圈
然後喺裁判手上拎獎旗？

缺唔缺judge

你又啱？

咁你同波波缺唔缺judge

唔缺

話說點解個POST叫臭豬
因為臭豬西西?

你呀 臭西呀

多一個唔多啊

未

快啦

D南亞佬好鍾意我,咁岩我又鍾意南亞仔

咁您咪去馬囉

減肥減成點

唔想後庭俾人屌到出血

咁靜嘅。。。

因為我是靜靜

我破咗戒 又飛di...........了

cut線狗死全家落地獄啦屌你老母臭閪

cold call狗

呀di實好傷心

想整容😣😣

飛啦飛啦 見到個錶仲郁得快過架車係咪好爽

弱者先飛

我要屌死billy呢隻臭雞

邊個先

想奶你啲muscle

我宜家去緊奶

。。。。

吓？

個阿叔好煩呀

佢有！？

做咩打貓貓

做咩話我煩

打咪打

幾廿歲人仲咁多幻想

打埋你

你估我想幾廿歲人就比人係咁話煩

暴力臭波

ip都唔洗check

打凹你肚腩

呀～今日小妹我對波波一見鍾情

哇

🍦

👅？

食屎喇你地

惡

咁又惡。。。

叫人食屎都唔惡

好想奶

好好味

要收錢

最多百二蚊

下次比夠二百四奶晒兩個

人地寧願屌豬西啊

究竟點先可以諗到宮心計呢d咁on9既劇

Hello

二百四咩

百二蚊乘二

好在走得切

波仔做乜掉膠俾我

唔通掉錢比你咩

咁你又睇？

聽講星㗎坡人好鍾意

我都好鐘意
利申冇睇深宮計

我係金鈴

熱死人

係喎。。。

冇計 屋企淨係比一間房開冷氣
之後三條友就堆晒係一間房想聽唔到都唔得

我dklm
到底有冇d拖鞋係唔甩色咖？？？
買過cotton on d cheap cheap拖鞋甩色就算
連無印嘅都照甩
宜家隻腳成隻阿凡達咁

On99
鑽到地震

今朝九點幾開始鑽緊 開始懷疑自己會唔會有精神病

一樣

收膠啦

咁樣有冇得申請索償

冇㗎啦
早啲出門口算，成百分貝

仲攤係床

住同一棟樓？

惡夫惡妻

夏日熱辣辣。。

點啊阿凡達

吃豬西消暑解渴

.....

我為咗好好睇睇
我決定返屋企沖咗個涼然後又再出返黎了
so
我又變返人

long time no see

緣份係話嚟就嚟

好想現場恥笑

應該聽日都會再上演一次。。。。

唔好怪我笑你

屌⋯⋯好咬唔咬咬呢到
沒有一個是無辜的

點解我同遊遊一樣都想識靚仔

禾又咬

日遊都算啦⋯我係理解唔到你咩心態既

其實我都只係享受抄牌果一刻
之後再wtsapp就會冇左果種感覺

我唔係真係鍾意d仔,要既只係新鮮感

你而家係hk做野?

成日都回顧以前既野是否有病
明知會唔開心

每個人告別青春就會開始懷緬架啦，所有野都回不去了！！！！！

大家安好嗎？成功A0 GRAD，等影埋張畢業相就隱居一世........

大概每個人長大後都有心病

甘唔甘心？唔甘心就快d認識我

甘心

一見到個甘字就好敏感。。。。
要搽藥膏。。。

您係咪始終都冇玩吓app咁
btw您都應該都係22 23姐係咪？

甘甘甘甘甘

我而家落來搵你ok?

要撞ga

明曬

??

唔叫

做咩。。。

唔使講嘢啦我哋

睇tg??

睇左啦 臭G

Playing, anyone join?

嘈嘩hea 啦 嘈嘩hea 搬搬

嘟貢嘟貢

如果有人可以到咗就好啦

等足咁耐

求快速美白大法

有人惡到嚇親路人....

成班現充

早睡早起身體好

係囉

乜你咁早起

🦐🦐🦐

腸B

hal

行過公園
有條醉酒佬大叫：你會有報應ga!!!!!!!!!!!

@紙紙 假如

已經報左啦

喂呀

靜。。。

因為佢地同你地都私交。。。

連續瞓咗兩日終於起身

現充到咁⋯⋯

係囉 啲人潛晒水

你地都冇覆我

冇你TG

想要人contact牙？

連TG都冇點覆

覆呢到咪得囉
我私底下好靜冇野講

想要你contact多啲

買咗眼鏡未？

多d....
明既

未得閒
你不如問下個個幾時先去買好過啦

想要你contact

係囉 有人資助都揀唔到

佢老細真係好sugar daddy
仲要叫做幾靚仔

腸腸GO!!

人地有未fun妻wo ho chi hai

但係冇未fun夫喎

。。。。。。。
唔啦我唔想拆散sd

齊人之福呀

我呢d小渣渣連仔仔都未有邊有資格享齊人

今日一照鏡 黑咗超多 痴線

涉與同齡女友肛交被揭發 14歲仔安蔭邨被捕

LIHKG @ Android

啱啱望咗望 原來男性肛交都未改例
唔知係咪告一條條例

你串我呀？

ok我收皮
118c係講男男肛交 改咗做16歲以上就得
118d係男女肛交 女要21歲
留名睇司法覆核

咁算唔算衰11

算呀 但係118d係終身監禁

我估唔會判咁重既
不過有排煩囉

點解男女肛交仲要21先得？

如果男男要21大把人。。。

相信呢個post一般人坐緊監

關你事咩

一定冇我份!

應該得我無坐!!!!!!!!!!!!!

我應該好安全

下。。。

下咩

你邊忽安全#

我最安全

唔關 不過覺得啲法例真係好怪啫

我仲安全

因為比波仔鎖左CB?

hal仔唔知咩叫cb
算啦咁當我冇講過啦

鎖你

侵

見仁見智啦

侵侵侵侵侵侵

嚇死 一開心諗做乜撚野

侵侵侵侵

咁都嚇到

係咪唔比？

唔係

我條泳褲痕應該冇得救

我冰清玉潔

Free! 水泳部仔仔

仆街磁石真係好累

我連做仆街磁石既機會都冇

你本身就係仆街
放生人地啦

me？

咁象仔應該要吸到我

me

原來我都有

紙紙

@廢紙 嗌你呀

日日

屎腸

My baby boy

你問我答大會正式開始

點解無人覆腸腸

鍾意食屎定飲尿

baby baby boy boy～

因為您唔夠我法力高 可以控制人心

byeiiiii

蠶蟲

byeiiii?!?!?!

佢hea我
點睇都係唔鐘意我多d

未見過都會厭？
佢地成日私交都冇叫過我

冇人玩過都厭？

@冇人

貓貓今日著咩衫？

波波今日著咩底褲

深灰t綠短褲同藍拖鞋

幾時著熱褲？

唔知

一係三角，一係四角，顏色就灰藍黑是但一隻
唔係你以為會著咩？

冇著

mint pig 咩？

我就黎想真空出街

yes?

你地兩個係黑鬼

？

我落街一陣都會唔著

點樣先可以試到個同事係咪gay?

幫佢含

我唔會

互含

吓 點解會唔著？

好核突

柏拉圖係唔會做啲咁嘅嘢

著孖煙通咪算

直接問佢係咪member

點解要著
落一落街姐

fing下fing下不知幾爽

唔係著咩既問題
係要除好麻煩

第一係象仔